# 肖战的奇葩粉丝行为大赏

## 简介
妹妹几岁了？可也上过学？现吃什么药？

## 目录
{{catelog_links}}


## 为什么要建这么一个仓库存这么无聊的东西
我相信互联网有记忆，可也相信三人成虎。被泼的污水倘若没有第一时间洗掉，就会永远留在身上。

***如果你不抵抗，他们的污蔑就会变成现实。谎言重复一千次也不会变成真理。但大多数人会把它当成真理。如果我们失败了，这些帽子就属于我们，这些标签，就是我们。***


## 关于仓库
- 本站暂时不接受投稿。
- 资料来源见各个事件的标注。
- 本仓库只提供归档，除二次排版之外不做任何内容修改。
